[食樣] 好想試下呢間叫「兩姊妹」既食店

主要睇下老闆娘會否看鋪

高啲條女個下巴

大陸式整容

雞

右邊嗰個有幾分似vien

個下巴尖到.....

初初以為係佢

i deal!